其實美國人唔係支持戀童登 係唔鍾意trump

惡性黨爭嘅問題
佢哋想自已黨贏 無論邊個代表